扮工模式有感

係工司用得扮工模式都係廢事有人行過都要禁alt+tab姐

事源啱啱係公司用緊呢個mode 老闆係後面行緊過黎 咁我就擔粗粗唔轉 睇下work 唔work 啦
老闆一路行近 我個心就一路跳 行得愈近 跳得愈快
直到佢行過我後面 佢都冇出聲
我心諗: 又work 喎
正當我暗自歡喜嘅時候 我老闆頭也不會咁話: 阿X呀 唔該你熄番個扮工模式
我呆左咁望住佢個背影
我心諗
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
唔撚係啊...

問題就黎啦
我應該點做 先可以挽回佢對我嘅信任
正皮 行去佢房 詢問佢連登ac 然後pm致歉
負皮 開post 公開道歉

救我

你可以試下入佢office 賴佢袋底 方便 快捷

笑到仆街 想自己推po又唔轉ac

7都要推下

自己推POST

佢想你熄番扮工模式，光明正大上連登姐

做乜鳩呀你

冇人回要自推

勇氣可嘉 加油